90後真係老啦 先有譚育英姐姐被炒 今有雲爺爺被退休

00後時代來啦